［武漢解封］又話4月8日好大件事？

琴日數目下降啦，又話解封會有事？
大家可以行山、唱K、打邊爐
我信國家梗係有信心無事先解封架啦

多謝勇武
港中隔絕變相港獨

其實，本來以為班武漢人會湧落香港

結果冇發生...

連登仔打飛機攬炒打到現實膈幻想不分離

支那尋日仲屌緊香港確診人數多，話驚香港播毒返去

無湧咩？

太好了

原來隻病冇潛伏期既

尋日屋企樓下有支那遊客

樓下有個仆街做air bnb
自從勇武同肺炎
就無咗班蝗大媽
耳根清淨

嘩係喎，叻仔

佢地會唔會拎枝咪一路行一路大叫佢地黎自武漢？
入到境，會唔會掛個牌係心口話自己武漢黎？
唔會咖。
你最多有心的話，咪去查下酒店係7/4vs8/4之後的房數量之類。
都無咩其他方法查。

有無支那入境人數睇